(jj插沙求問) 入唔到steam

求解決辦法

試下網址將https改做http

唔work呀

有冇試下其他瀏覽器

有